日本個聖火落機冇幾耐就熄咗⋯⋯

係咪有咩暗示

之前有無熄過

完了吧

有，大風大雨

不滅是常識吧

連個天都警告唔比搞奧運...

之前好似都有試過⋯⋯
今次好似因為太大風

係電視睇live， 見到大風到仆街

不祥之兆

熄左咁點...再點返著佢?

偷偷地用火機

聖火成日都熄架啦

好似由希臘黎個時會俾埋後備火種俾佢地

聖火熄好小事啫 其實之前啲奧運會都會諗計支火把會加入防風設計 運送途中都係照樣會熄
不過而家個時勢真係敏感左啲

有後備

估唔到呢個世代仲咁封建迷信~~~

意頭呢d野

心理影響都會好大

和平時期熄咗笑吓就算
緊張時期肯定杯弓蛇影

日本仔唔會唔迷信啦講真

個聖火熄幾多次都唔會cum得熄安倍攪奧運嘅嗰團火
如果唔係 日本經濟就真係收爐

食字又幾鬼馬

成日都有

印象中有次傳傳吓都熄鬼咗

一句講晒
蕭若元講祝你恭喜發財，身體平安，萬事如意
你驚唔驚？

連個天都叫佢地唔好夾硬搞

燒山

我都諗到

吸引力法則

正常都應該取消啦，俾支那搞到全世界都係病毒，寧願佢出年先搞仲好，而家全世界都無心情

然後走隻Jojo替身出來

有後備火架無記錯，一傳二，一個傳一個做backup

記憶中成日都熄

唔係係水底都唔會熄架咩之前係海底傳

熄過，但有後備火既.
隨便啦....有咩所謂....

最重要運火果個中招先正

好唔老黎

我屌。。🤣🤣🤣

曾經有預言話2020 無奧運, 唔通應驗左

天滅奧運

光明卡

之前睇過又話枝棒好高科技 扔落水都不滅

潛水都仲得

仲要係日本熄

都未點到去聖火棒，係裝火種個燈籠熄

雅典娜死咗

仲有試過hea到用火機撻返著個火柜

之前試過啦

問題係未點到支棒已經熄咗⋯⋯

咁睇黎 裝火種個燈籠 都要高科技D

唔迷信就唔會有咁多神社la

唔明
即係點

有比人搶過整熄左
之後用後備火點返

咪搞啦真心
btw樓豬個名

有違天意

屌

日本搞奧運團火唔會熄

呢個好笑

劇情：大佬比左個着咗既打火機手下要佢保護個火唔好熄一日比返佢，點知熄左諗著靜靜雞著返，跟住就係張圖

乜都有神都唔迷信咩

第一個聖火點黎

取消我覺得唔會,延期就好大機會

天俾晒signal叫佢收皮

Flange mount

唔驚，燈力燒山勁啲

25年前。。。

又賴時代...傳統文化嚟

奧運呢啲勞民傷財嘢應該改革下

用鏡焦照太陽光
每屆都會搞一次

唔撚係嘛

話架仔唔迷信

復興之火

RIP

講真日本返身靠今舖
奧運根本唔停得。。。

唔應該放喺同一架機

延期返唔到身咩

唔係迷唔迷信，係好撚無臉

有排爆喎先生

其實後面有幾把後備
熄左再換
同一個火種分出黎

之前香港都熄過

天命

個火係咪同一個都無人知啦

唔迷信就咪傳火

如果後備嗰兩個都熄咗

靜靜雞用火機

中國奧運高登仔人人話自己中國人個次
香港傳聖火, 一有示威就會即刻將聖火擰熄佢